每月一千，共五千， 缺一不可

又話黃黑色標籤惹人聯想